Variante choisie : version officielle.
Cette variante a tout d'abord été choisie pour me mettre au défi (puisqu'apparement c'est la plus difficile). Pour réliser cette variante, j'ai ajouté deux attributs en plus. Une liste des quatres tuiles choisies au hasard en début de jeu et une liste de positions que j'ai encadrer dans une méthode de manière robuste pour que les positions correspondes à la diagonale du plateau. J'y ai ajouté quelques méthodes qui par exemple vérifie si les positions données sont biens sur la diagonal, qu'on ne peut remettre par dessus sur un tuile déjà mise, ... Après avoir ajoutées des méthodes dans game j'ai dû adapté le controller. C'est ce qui était le plus dur et cela m'a mis plus de temps que prévu. Il fallait bien analyser et comprendre les états à différents stades du code. Enfin la vue n'a presque pas été modifiée. Une méthode pour afficher les quatres tuiles prises en début de jeu a été ajoutée.
